19/20 副學士 Non-jupas專區 (2) 記得準備好哂先交申請

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

HKU, UST, CU Offer god

City sociology 係咪3.3左右
3.2有冇機（hkus psy)

想問其實 2017-2018 Non-JUPAS 資料庫 (睇offer) 個網係咪睇唔到架啦 ?

唔該曬巴打開po

上年我都問過
應該要搵返整form個位巴打

祝巴打收到offer

巴打辛苦曬
hku offer god

想問hku係咪收year2 only?
ecosystem and biodiversity收幾多

lm

Lm

有冇人知要補ielts 既話最遲係幾時
同埋係邊到寫話會補ielts
Ive se cgpa 3.65 但dse中英都1左
想入city 或者bu cs

LM offergod

老鬼留名

rip

而家報啦

Hkuspace soci yr 1 cgpa 2.7係咪冇希望
只求上到U

教大係咪2.9x~3.0x 已經有機會？

含大樹大歡迎你

唔好咁啦⋯⋯其實你自己都知咩事啦

幾時開始報得non jupas？

5年Edu 歡迎你

讀多次
唔想就sf

想問下有冇人係英國考A level報non jupas返香港讀nursing?

讀緊nursing hd gpa得2.8x 想報city soci有冇機會？

唔諗住讀上degree既nrusing

Non jupas咩都可能

3.6有無機cu econ

讀讀下覺得冇咩興趣

Cu offer God

有冇人知道最快幾時有面試

我迫不及待好想玩玩了

讀緊ou yr3日日都好頹想quit
無心機聽書 mid term都唔溫..
究竟quit u好唔好
但我asso cgpa得3.26 社科
如果quit左再無offer已經唔知點行...
又唔想而家每日渾渾噩噩...

其實我好想知佢個收生要求係點 我上左poly個到佢話entry requirement只要AL拎到三個E就ok 但實質係收咩grade點check都check唔到

Offer god

Offer God

Offer god
Interview god

唔好玩啦
社科3.26 報cityu bu (cu ugc top up)
Interview唔7既都輕鬆有offer啦

offer god

交申請洗唔洗CV 整係寫咗personal statement

第一年入ou？ 我有朋友accept ou offer 比完學費之後唔想讀 gap year報non jupas 上年收左三個offer 入左shitty bba 驚咪考個ielts 搏個高分

鳩吹無極限

鳩吹？
你唔得就=鳩吹？
3.26
Ppp gis 老人學 無interview我切柒啦

順帶一提
如果你係hkcc 既cgpa 3.26 可以報埋poly spa
其他cc就不了

哦，咁interview 實有嘅
要Offer 就要努力啲喇

Cu ugc top up 要加（老人學）
其他社科無咁易ah

報ais 3.2入硬

3.2 危，今年通漲推到爆哂煲

大機會啦都

HKCC HM CGPA 3.75
報返polyu HM
但second choice 唔知放咩好
想報MKT唔知收唔收HM學生，淨係讀咗科intor to mkt

Hkcc cgpa 3.7 想入city poly mkt 但dse英文2 得？

考IELTS 啦

yr1兩個sem gpa都4.5
入唔入到CU/UST GBUS

P.S. IELTS 8.5

應該要報醫科/law 一定入
唔好曬D choice

Interview 解釋到點解揀就得

Thanks arrrrrr

中文llv 2如果想報city 英文，中文應該唔太重要，係咪唔使考返都得？
更何況我見嚟緊果次 igcse 都冇中文

今年8月仲派緊3.4 3.5..

3.4先叫大機會

所以話唔好亂吹奏水泡科
Btw, 而家有冇新水泡科可以吹奏?

社科Edu Ghks 今年edu仲準備開多科新ugc

By visual art, polyu tse

同意 爬幾頁都係問埋d差唔多問題

有冇人 報hku up左5 分鐘自介 video

有無巴絲知ust second choice睇得重唔重?
因為有啲u係完全唔睇或者唔理second choice

ust有面試未

我今日先交

推

我見上年份form都有唔少工程嘅 你咁早報應該有機嘅
過多排仲無消息咪打上去問吓 non-ju醒起邊個就派俾邊個㗎啦

UST HKU PolyU CU CityU Mech offer god

HKU BBA LAW offer god

CIE NUTRITION 3.69
想入番營養 但感覺HKU應該唔收？
Biotechnology 有無機？

提番 dse19 full cert
First choice 一定係讀番營養
但其他都係打算揀番science
UST biotechnology 呢個分有無機收？

留番tg:November
希望各位上左岸既幫下小妹

好難，biotechnology 收 3.8 或以上 ，每年仲只係收兩三個

Polyu personal statement word limit係幾多？

How about biological science??

最好考番，同埋summer系列先有

宜家hku space year 1 sosci
dse20分full cert 中英都有4
想入cu year1 global studies 或者sosci 係咪好少位

UST唔洗諗嫁啦
你都係專心報CITY,cu果堆啦
HKU NUTRITION都唔會理你嫁啦

ching 你goa幾多

gpa

想問下 明愛nursing想trans 係咪hku收嘅機會大d?
Poly同cu係咪好少收外面嘅學校？ 我淨係知poly會收cc親生仔
Ps year 1 好想入cu

邊間cc🤔🤔

絲打 你覺得你自己面試表現點？
有無好流暢咁用英文表達自己？

ching ielts咩成績？覺得易唔易考？考之前點準備？

基本上唔洗諗 係超少位
當然你可以試試

巴打本身英文底應該幾好

巴打點準備ielts 可唔可以分享下
但求有個6.0就夠

同求

Pushhhh

教院 year2 想報senior entry

push

AIS PPP 都係搏下 打定輸數

UST HKU CU Polyu Cityu Mech Offer god

UST chemistry offer god

UST ee

想問下HKU 係咪唔使upload reference letter?

想問下各位CCCU 應用中文 gpa 3.2 報咩ugc 較穩陣? Year1 or year3 entry都得
只求有書讀

same

第一次in city個陣就覺得幾好唔錯
個prof無叫我地自我介紹 直接拋條題目出黎俾我地討論 當時有6個人 差唔多討論左半個鐘
其間見到我地無野講 就換左第二條相似既問題 一共換左三條 可想而知其實你諗唔到既野人地都未諗到黎答 (因為我地6個人都deadair哂 無人出聲 個prof先換問題)

至於英文方面 我就覺得自己英文都不過不失 始終能力有限 得2
用simple sentence 唔正既口音 that that this is etc...
但係overall黎講係比起平時present正常好多
同埋我唔知其他大學係咪都係咁 我都係in過兩間大學
city個邊唔太鐘意好formal既討論 姐係唔鐘意dse個種 ... 佢地唔鐘意例如我好認同你講法 之後拋自己個point出黎 因為班prof係一邊問問題 一邊聽人地討論 再無啦啦插嘴 再問問題(單獨問) 我唔知其他科係咪咁 我自己就係咁啦
bu就係唔討論 拋完問題出黎每人只可以答一次

然後bu interview個日 係一間大房入面in
坐會議室個d枱 好長好大張個d
3個prof坐對面 我同另外三個女仔坐另一邊
跟住有個女仔係枱底偷睇電話 睇完self intro跟住再用Google search題目 (我好後悔當時無學佢咁做...)
in bu個陣 覺得好大壓力 可能因為間房又大左(city個間好細的=平時office咁大左右)
同埋因為其餘個三個女仔都好似好勁 講英文好叻
所以我覺得bu in得好差。。

btw 補充少少 poly個到由頭到尾我都無收到offer 乜都無 最後就not successful

另外就係 見到都有巴絲打問personal statement
我自己就隨意咁寫 因為之前asso做功課個陣有寫過personal statement 有tutor幫我改過
直接拎左個份再自己執執 加加減減少少野就當係PS直接upload上application system
開頭係寫自己想報依間大學 依一科
中間就開始寫自己依兩年黎讀過咩 學過咩 做過咩實驗 field trip 等等
最後個段就補充多次自己好想入到依一科 同埋將來既career係咩

(我本身有報到ust 但最後無交到錢 因為覺得自己好差好廢 費事浪費金錢去報唔會收我既大學 )

讀marketing 想問有冇咩科係比較易入 gpa唔算太高

太長唔quote，
咁如果我想報ais 同crim 咁個personal statement 個version 未唔一樣？？ 報每一科交一篇 定一篇搞掂所有科？

我之前報既4科都相似
只係一開頭個段改左少少
跟住中間又改左少少 當然你無理由話我想報商科係因為之前我有讀過chemistry掛
但係我內容係大約一樣 係因為我報既所有科都係相似
唔知ais同crim既分別係邊 如果真係好extreme 咁緊係要大執OR成篇再寫過

我自己係同一篇 再係每句句子入面細改 因應我報既科而去改
e.g. 我報chem, 我唔會話自己去左field trip 反而寫多d我做過咩實驗
e.g. 我報env sci, 我唔會話自己做左好多實驗 反而寫多d我去過咩field trip
就係咁

gpa幾多？

有無ching 分享yr2入poly /hku civil既經驗

Hello絲 讀書繼續比心機啊

奉勸大家 英文真係好緊要 interview 會見晒真章
趁未開始interview 真係操下oral communication, 非常影響non jupas

利申 eng lv3碌入cu 英文繼續俾直入果堆屠到仆街要惡補

HD social work (暫時sem1+2) cgpa 3.1

報bu social work yr3定yr1較隱陣？

另外有無ching知道教大psy yr3平均收幾多分？

Year3, 教大過3穩陣

多謝絲分享

得3.4

poly ps upload 係additional documents 度?
唔好意思問埋啲87野 但我想確認下冇錯跟著比錢

唔好意思 問錯 應該係問如果個科目冇要求你personal statement 咁應唔應該照up 上去?

offer god🙏🏼

照上面d 人意見 有比無好

如果3.4報senior entry嘅話其實ais好大機會夠入 ppp就要睇咩major
如果year 1 entry就唔熟啦

Ais 洗唔洗interview ?

照計就要嘅
利申都係今年報nonju 收到嘅消息都係上年升上去嘅人講返嘅

可唔可以講下ppp幾多穩senior entry?

唔洗
利申上年冇in收offer

幾多穩就真係唔知 但係舊年有ppp offer嘅gpa都有3.4左右
真係唔肯定 有錯求指正

ching gpa幾高？

同學係HKCC定IVE?

hkcc

加油

有無ching 分享下 入city poly civil 經驗

究竟Edu幾時開non jupas?

3.7x
可能marginal分數要in? In case冇乜點聽過要interview

咁可能真係marginal先要 好彩有人講返

啲人大概幾時會收到offer

early round講緊12月就有機會interview 可能開sem冇幾耐就有offer
main round聽過4月頭有offer 有冇再早就唔知啦

唔該曬師兄

大家都係今年non jupas 幫到盡幫啦
同埋都唔一定啱 始終個收生policy佢哋決定

今年asso yr1 fm
如果要報non jupas 但sem 1成績未出咁點算好，因為見到main round deadline係12月到一月附近
果時sem 1gpa未出
就算英文2考翻ielts 會唔會睇，定係照睇DSE英文
aim city crim(yr1好似叫sosci
多謝各位

Cu EE 咁快出咗interview

唔係冇full cert year1走唔到㗎咩

想問year one 大概幾時有interview?

考翻ielts都唔得？ 今年fm咩都唔知
覺得自己傻下傻下咁 對咩都朦查查

是

有冇人知bu poly city既finance 收生分數係幾多呀?

bu poly有公開上年收幾多分 可以自己上網睇

星期五？

唔難估
就係迷離哥哥同分身
見住越嚟越多asshole仔入得返u
實激到嘔血仲點出聲

今年year 2 係cuscs 讀緊 nutrition
但想報 ou , tung wah year 1 nursing
Gpa得3.3 有無機？

迷離哥哥dicky仔幾時上水
而家冇你屌柒Asshole仔
讀書冇咩原動力

你可以照報year3 ga 但其實每年個interview cutoff都不同
教大psy 我都係讀SW gpa3.4但無first round interview 要6月先有 然後最後都係無offer

想問如果諗住黎緊12月/1月考ielts 洗唔洗係personal statement 寫埋

其實佢啲資料都唔係話好準確
3.4係2018年嚟講AIS其實算唔算好大機會入呢？
如無以外係會有嘅但唔係頭幾批入
因為今年3.4都要去到7月中至尾左右先派到
而且AIS係冇interview 的
而City PPP 啱啱呢年係不設early round嘅
最早好似係新年前後in
cutoff around 3.65~3.7up 唔駛in直入
而ppp 亦都係收分算最鬆手
據我所知最低分係3.1 9月頭收offer
反而ais 我自己見到嘅都係3.40

利申社科grad 大家可以問
但唔歡迎伸手黨 慣咗伸手入到U之後冇人會繼續幫你的
試下自己搵咗資料先

有冇Ching係由sf中文 tran到入U?

你直接加密講我聽你依家gpa幾多睇下咩情況仲好啦

如果senior entry會唔會睇埋dse成績？

ching 我asso cgpa3.28
準備quit tree u gap year （因無心機讀落去） 如果今年再無offer唸住直接出黎做野
我有留意今年ais已經比人推爆左 但我今年都無報到ppp
請問我呢個gpa仲有咩科可以報並且大機會收到offer/interview？
同埋我係hkcc既 聽人講poly spa收親生仔 但見啱啱放出既cut off spa average收緊3.4X 有無機會一搏？
thx

full cert 必須
英文有3或以上會好啲

Asso嘅話 你個gpa 都大概要等二/n手offer
不過ppp 一般都會派到3.2 問題唔算太大
不過senior entry 嘅話一般都係for asso
transU 會唔會要求高啲我諗要trans過嘅巴打答你
Poly Spa 我係親生仔我自己就3.6免in直收
之後派到落咩位就冇follow 你有多餘錢可以博下嘅
Non Jupas 就係錢嘅遊戲 報得多咪機會多
其實你個gpa最好就報Edu Psy/ GHKS 打底
EdU收分係八大最低 起碼保你有UGC Offer 先

ok thx巴打
巴打有無考ielts或者dse 3？
因我上年報edu ghks果陣 cgpa得3.13連in既機會都無
唔知係咪因為gpa太低定無ielts或者dse 3既問題
btw我今年都會去考翻

其實你個gpa 唔算突出
如果gpa 冇3 ielts 都幾麻煩
最好就考返啦
點都話俾人知自己英文認可過
btw ghks 今年係有少少煲不過據我所知
好多人都reject offer 一路派interview 同offer 架喎

ust個nonju up錯personal statement係咪sd email去admin個到，佢會reset返ps既資料比我重新upload就得

Ching最後讀咩

本身HD今年入返U
但係發現自己最想都係讀英文
如果本身HD讀同英文完全無關既嘢入BU英文機會係咪好細?
未考ielts, DSE 英文4

難 你英文又唔係特別好 如果ielts高分就可能有bargaining power嘅 考返ielts先啦

上年上咗岸留個名
記得唔好咁快放棄
我9月3號都仲收到offer

3條B

報左12月考
但係會唔會趕唔切?
同埋係咪最少都要7先有可能有機

12月應該趕得切 佢起sem3出成績前出可以一齊up
幾多先有機我答你唔到 愈高當然愈好
6.5就超難啦呢個係普通分 會睇唔出你英文有天份或者點
反正ielts可以操卷

Gpa? What offer?

Cgpa 3.31
City ppp

麻煩曬巴打update返
唔準真係唔好意思

其實最主要係睇interview 因為佢in完啲人再用interview排waiting list 所以你冇interview 想收offer個機會好微
3.2收到offer 係in 得唔差 interview 分唔低所以佢派到落依個gpA

Push

Poly financial services 3.7x
Accounting and Finance 3.83

就係咁

考好試先
諗清楚係咪咁想year1走
我覺得唔明智

係咪cu同poly都一定要三條B?定係cu會再高啲？
Btw thx a lot

鳩派

Ais就由高派起 慢慢等人reject派落低gpa 上年都幾多高gpa 3.7要咗ais 所以得返好少派落3.4 3.3

好似係某個cutoff 以上選擇性派

係呀！我10點

相認？

你又係10點？ 到時見

我應該係陪跑

好似係，好多科有冇得面試都係睇運氣

聽講PolyU BBB 中大唔清楚，好似都係BBB

thanks

想問下各位大佬
Final year係咪就可以報jupas/non-jupas 9月即刻入學？

係

想請日問下中大個online application話submit左之後就唔比再改野，但我英文得3，打算12月先考ielts，咁點算，係咪依家交唔到ielts分就唔會有機會再交？求救

有3唔洗考ielts呀

3都唔係好好睇，想考返個6.5好睇d

碌入咗asso想快啲走都好正常
但係你yr1成績報non ju
以社科嚟講先天缺陷得7間UGC
而yr1俾你嘅位係好少好少
好好彩派offer俾你嘅可能係得BU一間之類
但係同一個分 例如3.6或者3.8
係yr2只要in得唔差都唔少收你
我yr1 報non ju 得BU勉強掹車邊收
yr2 報 6間都有俾offer
你可以任揀邊個programme 啱你啲或者鍾意邊間U多啲
當然你會話未必keep 到gpa 咁呢個係真嘅
但係我會prefer senior entry

同埋考咗次試睇吓自己gpa 咩水平先啦
低過或=3.5就不如慳下錢算啦

想問下係咪CU & HKU 既 Programme choice
係只會睇first choice 而 second choice打後都係其實得個擺...?

樹中輔心

你cap低錯嗰個item send email俾佢地就得
下次自己試吓打去問啦

Year2 entry ?
有無報明愛bsw??

有報有offer
但最後考慮唔想讀明愛

想問下
我HD入左樹大 今年想tran U
想問會唔會睇埋我今年樹大既成績？

一樣架
唔通你sf就唔係報nonju咩

點解嘅...？
佢始終aswo , 你考慮讀msw ?

請問有冇巴打知poly 大電大約幾時開始有interview同offer? Cu ee好似好 趕住收人咁 但我想等埋poly先

差唔多啦 等緊

大電同細電差好遠喎
兩個考慮因素完全唔同
一個係水泡
大電先會係真係想入嗰科掛

想問year 1有冇得報senior year entry 我見city好似得但poly唔畀 但唔想入返year 1晒多1年

yr 1點報senior yr1升yr3?
如果你怕曬時間 咪year2先報senior entry 2+2咁讀

Ust cu 係咪都係up一份personal statement就得

因為見過有人year1入2 又有人year 1有offer係等佢讀埋year 2 然後year 3先收佢
想知係咪咁姐

想問下除左poly itc retail 係水泡科之外，business 仲有咩水泡科？

cityu im

謝謝，請問仲有無其他

polyu有咁快咩

senior year entry只係for year 2 / final yr student

勸大家都唔好咁多幻想
第一年走成科可能都未必有一個

要dse 高分 斷腳仔先得，
睇dse 多

Yes

輕輕一推

我就係怕水泡太早岀offer poly又未有聲氣 被迫要揀水泡或者浪費左留位費

現實就係咁

我比較唔熟msw
競爭會否好大？

我想問今年hku係咪冇分senior 同junior 開account 直接開左DAS先入去分你咩entry

Ching 你讀緊乜？

比起bsw無咁大
Btw有無ching答到我
我想繼續報nonjupas ga
除左睇返HD成績
會唔會考慮埋我今年大學既成績？

英文2左 係咪一定要考IELTS先有機升返U
淨係計GPA大唔大機？有無巴打DSE英文2左
但又升到?

理工科唔睇 文商科自己諗 GPA 4.0 英文1會照收

可以咁講啦

cu ee要英文lv3

ching 想問 小學常識2.7得唔得？

想問 space year2, cgpa 3.49
BU Chinese journalism 搏唔搏得過
都係過mean少少。。。

如果都想讀返journal, 樹大...其實係咪真係唔係咁差

利申 dse eng 2, 年尾會考返ielts

好心d伸手黨追下po先留言
仲想讀三大
問d個個po都有人問有人答既問題

唔好意思 我有追下po同睇data base既
但係真係仲有啲疑問
小妹讀緊ive sw hd year 2
dse全4 cgpa 3.58
請問我報poly/city社科 係咪要比hkcc cccu既同學更高gpa
因為都聽講過呢兩間好著重收親生仔
如果係既話 請問我依家呢個分穩唔穩

小妹打算搏下city犯罪學..cu gender studies... cu 社區健康之類
麻煩曬各位巴絲

比個倒子你
Ive cgpa3.86 先得ais offer
自己參透下

請問絲打咩科

Hkcc文科 預final cpga有3
有冇機會可以有ugc offer？

cgpa

冇

有 ais

繼續吹 代ais ppp同學多謝你地送錢

Year3嘅話真係幾危
Year2機會大

依家報year 2?

其實gpa幾多先穩陣？

聽講今年cs收好高分，要3.8以上

自問應付唔到，一早已經放棄左cs，目標係ce ie果d或者普通u既cs

3.4-3.5呢個 range大約係咩u咩科水準？

ust cpeg應該有機

想問下如果未出sem1 gpa 會唔會有interview/conditional offer?
利申year1 應該2月先出gpa

3.4-3.5嘅話BU CS year3 都有機

想year 2入多d，覺得自己會讀到defer

其實個人比較想Poly city多d

不過依家唔係我睇大學，係大學睇我，係咪都報左先

poly係鬼CS咩ching

BD?

係, 同CS學啲野唔同

Of course，但有幾大分別我真係唔知

其實你覺得邊樣好d？

呢啲睇個人喜好
利申:想學多啲關於computer既野

三大唔係要英文有3咩?

Engine好似唔會理

中大 中英文都要3

? 我記得poly computing係注重實際工作技能多
而CS係學理論

都可以咁講

想問下大家 poly物業管理 呢科面試同實質上讀咩？見到網上無乜資料咁

UST HKU CU PolyU CityU Mech offer god

Poly u offer 神，我等緊你呀

請問有無ching知道City poly 一般幾時有interview or offer

polyu應該2月尾3月先開始做嘢
cityu就唔知

比完2科錢 拜一拜先
polyu cityu offer god

冇野讀

樹大有枯枝
可能係你 可能唔係你

認真問

我咪認真答你囉

有冇人知今年hku cs cgpa幾多先穩

終於都報左AIS
Ais offer god
City offer god

想問cu personal statement係咪要寫曬3個choice定係整係寫first choice??

Cgpa幾多呀ching

Cgpa2.91

認真咩？我3.3都唔夠膽報

認真呀

返緊兩份housing有關嘅工會唔會有幫助，gpa近3

Ppp至少要3.2先有interview

每年差唔多依個range

5成 食n手飯掛

0.5成就有 訓醒未2.9

關你撚事咩

叫你認清事實你係度發脾氣

屌你咩

事實唔可以2.9 都收到n手飯？
你係ais department 親戚？
你決定？

啱啊 屌得好

師兄打唔打算報其他

PPP
Gis

一齊

社科cgpa 3.3
有咩好路數
唔介意Ugc topup
ielts6.5

ais 3.0

你兩個咪繼續圍爐囉
咁既分話覺得有5成幾會
咁我買六合彩都5成啦
2.9幾聲大大 on撚9

佢啱呀 係五成機會呀 一係收到一係收唔到

Show Blocked User - 波縮埋一舊
Show Blocked User - 肥婆豆腐

兩件垃圾
要逃避現實去第二度，唔好阻住其他人認真討論。都未見過人3都唔過仲咁大聲，驚死人唔知自己低能咁。

睇到都幫唔落手 2.9係到打J

我幫下手比信心

建議gpa唔過3既ching想留條後路可以去一去topup專區
雖然唔係ugc但有更大機會入u

有無ching可以指點吓cccu 應用中文gpa 3.1x/4.3 有無咩ugc大機會啲？
只求有書讀
搵過資料但想確定啲

有冇ching指點下
想問 space year2, cgpa 3.49
BU Chinese journalism 搏唔搏得過
都係過mean少少。。。

如果都想讀返journal, 樹大...其實係咪真係唔係咁差

利申 dse eng 2, 年尾會考返ielts

讀space biomed cgpa3.6
Ust biochem 有冇機

你除咗呢科外 bu仲可以報多科做後備
city edu u都有啲機會 但會係journal以外既野
除非你好想好想好想讀呢科
唔係嘅話 碌返入8大再唸會好過你讀tree u

其實3.21 hkus psy有冇機會 edu psy？

ais ppp如果同今年一樣
係咪n手飯都冇機會

其實係咪以我依個gpa,CU journal可以唔洗諗
同埋我有諗住報埋EduHK ghks 嘅.........

遲啲報埋個BU LS/Cultural sf 有冇感嘅需要

In得好會有二/N手飯

其實work experience有冇幫助？

大家睇返第三頁，
我以為佢地兩個係上左岸先咁大聲串返我轉頭
點知原來係應屆
老實講，做asso仔就腳踏實地啦
認清下事實唔好剛愎自用
Mon下post 唔係好難嘅姐，
同你講今年通漲收3.4又唔肯接受，
就當你下屆水份無咁多，歷屆都收3.2啦

有啲野就真係要講到明先得，
唔係話想撚你啊，係想你知道個事實部署得好啲姐
宜加你又起哂螯咁，咁你可以繼續try嘅
但個機會好微囉

利申：上左岸，收過AIS offer 無要

hkcc 文科 3.5 入到bu ba?
仲有咩好讀

CITY linguistics, Asian studies

bu ba要幾多gap先有機?

上面jm9
今年識唔少正常人唔過3都收到3大 coditional offer ，我都O曬嘴，只可以講，比得起幾百蚊咪報下lo

你上年報都估唔到會通脹，唔比今年個個都唔敢報？

你換咗個AC？ 咩叫正常人唔過3有3大offer
你柒夠未 人地收緊3.7起跳你同我講唔少人唔過3有 自己睇番天書收生人地幾多gpa先再講啦

利申上左岸

比 你話人地唔敢咪唔敢囉
你講出嚟之前有冇用過腦

我一開頭都以為收好高，點知又唔係。non ju 太唔透明，有報咪有機lo

Ais offer god
PPP offer god
Gis offer god
上岸offer god

今日青山open day?
個個都禁大壓力

方sir 罵得我好岩

仲以為ais係水泡科
個個上年9衝晒去報搞到8月尾嘅n手飯都仲要3.4

成班垃圾後門狗

Mean姐
雖則poly睇gpa多，但我估3.6幾唔代表冇機會，poly acct派offer上年派到8月幾
你可以入上年個database睇下

校網有admission score

唔該晒ching

咩科阿 吹得就吹

唔使同佢抝啦ching
上兒登勿認真
都係果句，你覺得你有機咪報囉，又冇人阻到你
咁嘅分真係入到嘅我咪恭喜你囉
但如果遲下個個同學仔都收哂offer
係得你地收唔到就唔好上黎叫春喇

其實呢，就無人要你信
我就只係分享下
報定唔報就自己諗

請高人指點
想問gpa唔過三有咩三大商科可以㨂？
利申：同你一樣都係正常人

係咪FF有offer FF到傻撚左

btw 大家點R reference letter
好苦腦

連2.9都敢報 邊個唔敢報

2.9都可以咁大聲吠
抵俾迷離哥哥入

最近多midterm 壓力大阿 ff下減壓掛

Sd email /去office問佢 問d熟既就得 唔洗理咩科
除左三大 ref letter都係做下樣 三大既你搵個熟既多d野寫

是日笑話
2.9有5成機會有city ais offer
識好多正常人唔過3有三大conditional offer

屌我都想做正常人

唔知佢咩標準派interview 我舊年3.1都收到interview 報定買個機會包無死

放心
我一定接穩ais offer
Become another person
你就做top up 狗啦 地底泥

一齊做同學

真 希望你唔洗做top up狗啦 垃圾
都話我上左岸 你咪繼續自我感覺良好囉2.9

有冇巴絲報左poly environmental engineering and sustainable development

UST HKU PolyU CU CityU Mech Offer god

CITYU POLYU HKU UST Civil Offer God

HKU CU UST Offer god

Offer God

CU Hist
HKU BA

上左岸做top up 狗？

上左你有5成機入既city year3 我bba
返屋企含你條狗撚啦 2.9係度吠傻閪

條友唔係話一早上左岸 過3入CU咩
宜家做乜喺度打飛機求入city

PlayDogDog

gpa 3.15報ppp housing 有冇機
同埋想問cu gender收幾多?
利 psy gap year

有

唔想自爆 我tg同你講？

想問有冇人知senior entry city criminology 大概要幾多gpa

polyu報BD Computing 要唔要upload personal statement？
睇左additional supporting documents required 話要transcript但無講personal statement，咁點好？定係話照up上佢。

Huss有機但唔大 今年識人呢個gpa有尾水 8月尾
Cu gender 3.5 up走唔甩

upload埋PS啦

@ttvmc

有冇巴打會考慮下lingu 新開既data science
新開冇數據參考
(我gpa低 唔洗問我點解要考慮lingu)

小弟CGPA 2.8 係咪可以唔洗報main round 啦?

我中六有23個大過同兩個小過 返學日日遲到 19.5ABS

想讀ive hd bba類既科

但我擔心我操行差減低ive收我既機會

好擔心 點算好!!!

lu最難應該係要考ielt6.5 細分唔低過6 畢業

City 會收你ed mk

3.8

city ais

係bba呀

aba

lm祝福

點解我冇

hku ust polyu cityu mech offer god

我知我係狗 對唔著

唔駛諗ugc

3.15 有咩可以報
利 socsci

ais 3.0穩入

呢科垃圾撚要3.8

2.8x 都得啦前幾年

HKCC 2.7 cg with 1年marketing 經驗 ielts 7
有無機會入UGC BBA科（非mkt都得）

代fd子問

多謝師兄
今鋪有望讀ais

IVE BBA year 1 cgpa 3.1X 係咪冇望入U

Edu ,im,最好考番個ielts 先有機

LingU都冇機咩

你知唔知咩叫BBA?

ive hd BEng cgpa2.87有冇機會入u

咁低仲想入U

i大

咩background

I mean 工商管理

Ive

想問下如果ielts冇6.5(dse英文冇3)
但gpa都唔錯 會有U比offer?

睇下邊科邊間

睇科

睇人

睇樣

睇運

睇腳

想問early round同regular round有咩分別
如果early round差 reference letter就齊晒所有野應唔應該都報左先？定等regular round算？唔該晒

我有美腿

Become another person god

如果係bu finance呢?

你成績如何同有其他achievement嗎？

OFFER GOD

無，做咩

好想讀civil

UST PolyU CU CityU Offer god

有冇人知eduhk policy science and management 大約幾多gpa ?

HKU CUHK BU offer God

多謝offer god

過來人lm

睇下你大唔大機
我同你都係曾經行過同一條路

3.5 報埋year 1

Ching 入左邊間 同埋個陣成積如何

想問下SF year3 報non-Jupas 係咪最低3.5up?

都係aim返d business科 非三大

都係求有個八大degree

4大，而家讀緊pg
個陣級頭2/3掛

3.5入邊間 year1/3大機

是咁的
小弟做緊一個 女性學生化妝品消費研究

經過依個post嘅絲打 可以入去click幾下

任何一間都未穩喎⋯⋯sem 4試下谷到3.6/3.7就poly無問題，ust hku就top 15先再考慮下

3.3-5 夠

有信心有3.1x~3x嘅各位
可以報下水泡 好似教院個啲
都一定要報poly city bu嘅科
好多垃圾2.7 2.8幾收到呢3間u offer
唔係佢地好彩
係因為高分嘅on9
佢地先食到n手飯

可有證明？流料？

ais 3.0穩啦

如果ugc hd 要求係咪再低d?

推真心問
工作經驗 + Director ref letter 幫唔幫到

ust computer engineering ive gpa幾多先有機?

商科gap year 報poly fintech 定investment sci 穩陣

gpa?

想問cgpa 3.0到 dse英文2咗又無考ielts 可以報到啲咩

Investment science 收3.3嗰個range

offer god👍🏻

唔過3都50%入到 你有3.55應該穩入

靚抽

讀緊year1 asso 20分 英文得3 想讀埋今年上翻大學
係咪考個ielts好D
如果想上翻三大 各位ching又有冇咩科好推薦

asso yr1 reject過kongu offer
yr2 再報會唔會blacklist我？

Hku ust PolyU offer god

Fintech 好d

你咩科咩cc

hku space social sciences

有冇人試過報同一科 year 1 同year3
Interview撞返同一個interviewer

三大 socsci/aa都唔會揀ust cu又唔收咁濟

PolyU BU Cityu offer god

city

商科gap year 3.3x gpa
有咩選擇...

係咪有得一間u報幾科

係
first choice, second choice...

冇得再報多幾科?

睇學校 city好似任報 200一科

唔該巴打 bu 同poly得唔得

無留意 不如你上人地non ju到睇下啦

ok

polyu 一個價錢報兩科 (first, then second choice)

想問下有冇ching試過中大哲學放2nd choice都有interview

ust幾時interview

有冇ching 了解hku im,可唔可以講下呢科top up 同普通degree 有咩分別

early round 有咩特別
唔係就咁報由佢搞就得

點解hku 個到寫住submitted 但仲可以改choice既

但唔係如果early round fail咗會自動去main round咩?
咁嘅話其實報咗先都冇壞

Early round主要比海歸個班
唔好9up la

early round過咗姐，但main round未過，而家仲報得切
polyu top up program is ugc funded

話說 hku 同poly 幾時為止係early round?
見hku 官網寫11月20 之後報就當late , 但又冇寫early round。 而家日日check email 等interview

想問下讀hm或者tm除左報返本科之外
仲可以報啲咩其他科 ？

有無人知道

Polyu top up: polyu award & ugc funded, polyu 上堂
speed top up: polyu speed award & self financing, hhb同wk上堂
ugc degree>本部top up>speed top up

邊間U early round過咗

想請教下polyu申請Non ju果度 剔完 I will update qualification status and results on or before 填左日期，佢都叫我Please select Update Result Date. 明明填左日期，我都save唔到，係咪我一個人咁?

Cgpa 2.96駁返senior social work degree係咪無望？ 想soc work asso （已grad) 駁返degree

畢咗業？
有幾年相關工作經驗就應該入到

Fresh Grad, 之前都有2年CD嘅PW經驗，依加做緊SWA

你應該要靠工作經驗入，你預最少1-2年相關工種嘅全職工作經驗啦

唔該ching,咁樣你會唔會覺得我apply邊間機會大啲？

Poly有early round?
睇database 見到未deadline已經派緊interview

純工作經驗入都應該係CityU, PolyU, BU𠵱3間
應該冇分邊個大機會啲嘅，都翻噉耐工除非你真係冇錢，唔係就唔好慳嗰少少報名費啦，到時報晒佢啦

今年hd year 1 如果要報喺咪都差不多要搞。聽人講話𠵱家開始報名，然後就等四 五月interview 用sem 1 成績同埋dse。如果冇offer都可以year 2再嚟

同埋英文 2咗，有ielts 6.5或以上喺咪會好多？

有人知麼

想問下報poly non jupas
啲上傳文件係彩色 佢嗰度寫咗要係黑色 我交咗先睇到 洗唔洗專登寄email改返

唔洗啦
submit咗application就算啦

咁我𠵱家嗰情況就係盡快報哂名，sem 1考好佢睇吓有冇offer? 不過ielts 我冇從入手 之前去咗現代嗰試堂，又話保6.5或以上如果冇可以免費重讀考到有為止。
巴打們點睇，同埋有冇推薦讀ielts嘅班 定喺自學好？

[member想問下IVE year1 全年CGPA3.34 有冇邊間U會收 想讀IT CS [/member]

其實巴打呢個情況可以睇返non-ju deadline 係幾時先至決定係咪需要依家呢個moment 報
ielts有時間嘅話多啲操吓卷，報唔報真係好睇自己溫成點

我喺hkcc嗰網見到咁

咁喺話除非真係好想入三大，如果唔係都可以唔駛咁急
Ielts 操卷係咪普通上網搵已經搵到？
麻煩哂咁多位

咁你冇full cert 點都要有返個ielts成績嘅，加上本身year 1走已經唔容易，緊係多個成績好啲啦
ielts卷其實你報咗佢都會有啲俾你，如果你覺得唔夠當然可以試吓周圍揾啦

Year3嚟講，BU CS 18/19年平均收3.51, 你應該都可以搏下
year 1/2, 就應該city/poly/bu都會收

Ive gpa 會打折

有冇人讀緊UGC用舊年個asso成績報咗non Jupas 其他U?? 交流下

想問下報Poly㨂嗰兩科, 如果Second Choice嗰科係講明都會考慮嘅話
係唔係同一個department都好, 有冇可能報緊嗰兩科都會in/比offer?

心思思仲未諗到讀邊科好

我都諗緊呢個問題

cu ee 收到interview

之前果兩位師兄in 左未？
想問下上去問左d乜

師兄咩班啊 hwee

Ching打算報咩

E
師兄幾時in？

HKU nonju今年係咪轉咗用video嚟做interview？我見佢有個submit video嘅option，但佢又話係optional

我c

坐乜車上去？

34a

bu offer god

想問下讀左一年幼教high dip想升翻上Eduhk幼教degree 大概GPA要幾多？

同埋CU幼教係咪無得一年就升 要讀曬成個high dip課程先有得諗？

我Dse 英文攞Lv3 有無必要考ielts先升得翻上去？

希望有人解答到我 感謝

教大唔洗

唔會得

教大吾洗ielts?

Cu ee 我就中文in
都係問點解想讀果d
又唔知點解有d人係in 英文
佢即場會比埋offer 你

收到email未

未

唔知幾時有呢

想問有無人知ust bm 係咪一定要有ielts6.5/dse4先有得in

各位巴打 小弟讀緊space sosci year1 dse full cert 18分 想今年上返UGC 有冇話幾時要報咩early-bird，係咪姐係advance offer 小弟愚鈍 求各位巴打指教

想請問下Cu個Application

Supporting Doc嗰邊

Exam certificate(s) / School transcript(s) with predicted scores
同
Latest transcript(s) / School transcript(s) / Graduate diploma / Certifying letter for studying (at Post-Secondary Level)

有咩分別? 大學成績表UPLOAD喺邊個到

想知cu 交咗錢之後仲有無得upload supporting documents

應該報social work 因爲本身都讀梗hd social work。如果係，報嗰陣可能連埋其他社科一齊報。

想問下 教大心理學係咪要相關科目先可申請？

CU報main round係咪會少啲機會入
想等出咗成績先報

好多伸手黨

其實gpa無3.5以上都唔好cu？
gpa around 3.2 報咩好？

想問下大家覺得讀完year1轉校好，定係讀多年等senior intake好？
同埋gpa幾多先至穩陣
利申而家year1 sssdp nursing想trans ugc

睇科la

聽人講就係 因為cu係early round 就已經派咗八成位 main round 得番一兩個

提一提大家,要報ielts既人唔好報出邊所謂既訓練班,尢其係成皮野果D,係拎黎呃走你果1萬蚊進修資金,要考既話自己買本PP,日操夜操,6/6.5唔難

咁early round嘅2nd choice會唔會畀interview ？

HKU E&F 定 A&F year 1易入啲?認真

會

Year 1 難啲喎

有冇師兄打算報恆大

我知難，但呢兩科有冇話邊科收多啲人?

商科報有冇機會，係咪過3先得？

有冇人報咗poly ate？

poly比完錢先發覺未交ps
係咪就咁edit返就得 定係要send email講聲

HKU CU UST Offer God

如果cgpa唔過3 有無機會有poly/cu offer
有無機會用面試拉分

唔使驚，50%機會有poly/cu offer

多謝曬先

一樣人數

Cccu asw gpa3.2x 除咗city sw外，有冇其他social science 科係有機的

有無過來Mech 人

知唔知yr 1大約幾個

ais 3.0穩

你預每科4-5個

thx bro

如果報cityu early round interview收皮係唔係main round 唔會有機會再in

Poly，正正常常無話特別難，畢業又唔難搵工
Ust太chur
中大mae 直程無得行scheme A

差D俾人fake左
原來mae無得行scheme
poly多唔多人？
自問唔鍾意環境周圍都係人 好嘈

除左三大之外, 其他都係1月頭deadline
但果時都味出sem3 gpa, 請問係咪可以出左之後update?
佢派offer果時係睇報果時既gpa定頭3個sem?

感謝各位大大

有無ching知civil一般幾時收到interview or offer

謝謝巴打，但我味報ielts係咪都可以之後update返？
而家報大約幾時有interview?

ielts 可後補

interview 時間每間大學每科都唔同
你預sem3考試前後會有

仲有 係 未

好好 係未愈早報定愈好？ thx巴打耐心解答

唔會自動彈落main round？

ais

sci yr2上年cgpa衰左想等second round睇下sem3成績先定報定first round好

幾多 gpa

冇3

想問HD year 2 cgpa 3.8 三大bba(year 3)有冇機?
上網見到有人話三大就算爆4都冇可能year 3 最多year2 係咪真🤔
同埋ielts達標但唔高分 有冇機 三大係咪好睇重🤔

三大bba (year3) 其實得hku 同 cu，ust一定係year2
In 三大bba 除左睇你ielts同gpa之外，仲好睇重你參加過咩野活動& interview 既表現
其實講白啲就係 ielts6.5 above 同 gpa4.0 只係你有interview 既入場券
加油啊巴打

唔該你啊 我ust想報management都只可以入year 2?

有冇巴打知道Poly可唔可以同時報Junior同Senior

Gap year cccu商科 gpa ard3.5 報poly logistic有無機

同bu marketing

你開個AC禁下咪知

Hkcc science 有冇可能入得返mech eng?

Polyu mech eng

依家依個sem對入u仲重唔重要?

我諗你有讀D 相關科 Mech Engine Maths 會大機會D 不過正常應該會排喺engine人後面掛

可以入year 1 既

Mech 幾時先有interview

3月-4月 佢官網都有啦

唔會好睇重，可能直情唔睇
但都要寫下
活動，學業嘅成就
同點解揀呢間大學，而唔係其他

又話ust會好早

我唔夠分入...得3頭
不過照留個tg先

我頭先以為你講緊polyu 不過唔好咁懶啦 你睇返之前啲database 咪知道UsT幾時有得in囉 佢年年都係咁上下時間in㗎啦

LM

engine人入去poly mech都要3.6or above
唔太搏得過

咁高

今年hku唔收asso year 1嘅non ju application？咁神奇定我聽錯

自膠 應該聽錯

有無巴打可以confirm下 今年想試下入

收但要爆4

+full cert

想問下 我想入poly environmental 但gpa唔係特別高 我應該係first round報定second round報好 我聽朋友講話first round好多勁人報

First round 幾時deadline??

lm
擔心今個sem啲gpa
先拜gpa god

想問下early round同main round既分別係咩？係咪early round收唔到offer，可以再報main round 再in多次？

讀緊hkcc year2
想問City finance係咪無interview 直接出offer? Gpa夠高就得？

可以，報果陣要tick 接受year1 offers

有冇巴絲試過non jupas報左非本科而又收到offer

例如asso讀business收到social science offer

City crimi 上年收幾多 個表唔太見crimi

有 eg hkcc business>hku ba etc
不如你睇下自己個科/大專嘅數據

但我見到business連升返上港大nursing同polynursing都有喎。。

例如啫

乜business可以tran到讀nursing咩

係啊 ching

係咪本身中學有讀bio chem嗰啲咋

但hku nursing寫到明話唔使bio chem

mkr yes

有冇ching 知道CU SEEM 依一科大概要咩cgpa 先收

Hkcc psy cgpa 3.1
有乜city edu 科可以入到？

City/edu

想問下邊度搵到個programme收生名額
想搵poly anf同finance個類

City civil收幾分？

99% city 自己bst asso js1091
外人唔洗諗

甘就岩啦

咁都可以搏下

同埋會唔會係冇人想讀nursing先少人轉到

想問下hku nonjupas個eca重唔重要
唔係好想填

搭單問埋 唔擺1st choice係咪收得皮?

Ching你係今屆aba?

想相認?

你英文名係唔係A字頭

鳩估
咁你係咩字頭

我係14k

Ching你係setA定setB

唔撚識分

要

咁應該同一set喎
邊個教

博士

唔同科想year3 entry係咪冇可能？

same
stat呢

Dominic

Ching你stat係咪逢禮拜四8半

Regday應該冇見過你

睇名都知係巴啦

揀架姐呢啲

唔自爆

我都唔識你

Anson?

你真係好撚古怪

屌我都係估估下

不如留低tg

讀mech嘅都係on9仔

機械工程 自毀前程

少時讀mechan，中年揸貨Van

勸咁多位讀bse算

講多少少 而家讀緊

想問下報咗文科 中英4 ielts得6.5應唔應該再考？有冇人試過？

幾時會收到interview?

Aid offer god
唔想無書讀
唔想讀top up

3.47 Gap year報bu嘅ij 有冇機

3.52

想問下apply city yr1 DSE係咪要兩科elective lv3 or above

有無人知BU PRA advertising and branding 幾多GP A先入到？

Confirmed BBB

同ASSO GPA 有得比較嘅， 當1.4 係A* 1.2 係A , 如此類推， 讀左4科就加埋除4。

Btw 我有曬收生數據，係冇分姐， 一年收幾多人有曬（year 1 entry)

你好
我自己本身都係讀environmental
但今年就入左ou
我HDcgpa 3.17
想報Bu and edu
可唔可以了解多d關於你同edu有咩問題

Asso/hd/dse?

又返黎搞事

收皮啦你老母，我依家就放圖

死撚返出去你個你問我答post啦
呢度係副學士專區呀 識唔撚識字呀
連Asso都讀唔撚柒掂既垃圾
你個sales要sale你啲courses就死撚返出去sale
趕撚你左你幾多次出去都要死返入黎
我屌你老母呀

順便提下各位ching 如果係考GCE/IAL既
可以去返呢位猫既專區
佢會同你解答GCE同IAL既問題

另外一提
讀緊asso yr1既同學仔唔好俾佢鳩up兩句就信到十足十quit左asso讀呢啲咩GCE定IAL
始終呢類入香港啲u個database冇可能比asso大
所以任何分數好難肯定入得返
同埋佢咁撚熱心爆閘入黎r人過去讀 大家知咩事
不如努努力力讀埋個asso佢 唔好俾呢啲野分心

有無人in左 CU ee
收到interview 想知用中定英文in 同問啲乜

上面有

On撚9，一年梗係少過你啦，十幾年加撚埋你夠唔夠我做啊，屌你老母on 99,你多勁都冇政府咁多啦，縮返入去15樓辦公室度啦7頭皮

我入U數據咩路數都有，仲諗住叫班大陸人嚟香港讀ASSO益下你班人搵下人仔，不過都係算9數啦。

冇料就咪撚學人開po扮4條啦 General Office

我冇料唔通你個殘體狗有料
有料到貓都唔識打
有料到Asso都讀唔掂要敗走
anyway, 死柒返去你個垃圾po度啦
自己個po冇人氣柒到要黎做attention whore

on真係可以無極限 之前cc post柒撚完一次 縮完水
宜家又衝返出黎

敗走cc唔忿氣

ASSO界Harvard 我明嘅，自我感覺良好。

貓啊你老母
貓貓貓
邊撚過話我唔比打繁體？

POLY其他科有冇? 想睇埋

你想要咩科？ 好似係曬上面

5寶有冇齊晒

nursing, medlab未有

近兩年都有

Nursing BBB, MedLab AAA-A*AA

收生人數? 有冇上邊個表咁SHARE黎睇

巴打in左未？ 問左啲咩？

Up 多次 on9 jai pt 唔收asso 啊

想問下係咪second choice叫你interview
即係first choice 已經無機？

有冇polyu cityu商科收3.3-3.4gpa
ielts 7分

poly既話唔係

中大ee我放第三 但今日佢打泥叫我interview 想問下係吾係前2個choice 已經吾考慮我

吾你老母

係 中大ee歡迎你

有無ching 知道會問咩 細老睇左上面既資料 好似無ching講interview問咩

第三都有 你就好啦

暗串

唔係囉 我都未有得in
可以既話我都想暗串 但事實係我冇呢個能力

有冇人知ust ee interview要準備定d咩？岩岩收到 email話要in 好驚

+1 仲要second choice

你幾號in

下個禮拜一

睇database嘅話 水泡科唔係冇可能
不過要預食N手飯

我叫肥城 希望ust ee interview 可以認識下

你係肥城我咪石梓宏？

我理鳩你邊個啊

想問poly speed 11月10未有個admission day
但如果果日出席唔到 係咪可以打後再報/會再有admission day Thanks

你要呢幾年PolyU 嘅tg 我

係咪真係咁驚冇得撈？

有講野就ok !
利申: 舊年in完

group 定個人

以往係group in (今年唔會變掛)，開頭每人自我介紹，跟著到prof問問題，最尾就係你有冇問題問prof !

會唔會in完就派offer?同埋想問講關於咩 電個d?

好快有消息，舊年最早12月中收到offer !

interview prof例如會問你地有冇睇(科技)新聞、做個咩大project、參加過咩活動之類...
你答完可能被問追加問題 !

巴打係咪都in咗？
可唔可以講下問左啲咩
有無問書？

有冇巴絲打算入含大
認真問

有無ching聽日cu ee interview

巴打 cgpa幾多

我都係3.3 我未有 你咩programme

同校 but I am IT 我31號先submit

Cu 要後補igcse成績係咪連interview嘅機會都無

唔係啊 The Hong Kong University of Science & Technology Early Round Application Deadline: 15 November 2018 我仲報咗cs 不過應該冇機

姐係你好早交咗？

Poly offer god

UST CE唔收cc it仔

IGCSE 係比中五考，或者係用嚟fulfil 語言要求。 IAL係用嚟fulfil 學術要求。CIE 個中文比Edexcel 個board 難， 所有資料包括past papers 可以係 呢到搵到

好攰 咩都唔想做

ust hku就一定要有
polyu就唔洗

比個負皮先

Mech n展offer gid

想請教下Ive ME 3.6是咪唔洗諗senior entry?

唔該晒

Poly有機

唔洗，我都係幫大英做嘢姐

Same in difficulty

Ais offer god

Ais收到interview要準備d咩？

hku 冇ref letter 就一定冇interview 同offer?

有reference letter 係咪吾洗academic referee ？

Offer 神
我想要CITY ECON MKT

Gpa3.4 Gap year報唔報early round好?
同埋如果early唔得會pass你去regular round?

新來報到 拜一拜PolyU AML offer god

hkcc同學
你地transcript擺左咩上去
去myhkcc cap圖?

$50 official transcript

poly u god ar

city acct 英文一定要有4或者ielts 6.5?
sf year 2 cgpa 3.75/4有無機呢

中大港大收唔收Year 1

想問下三大cs出咗interview未 等得好辛苦

想問下 如果我想asso yr1走 應該幾時報non-jupas? 因為我仲未知道自己sem1 gpa 又對non-jupas 0認識 麻煩巴打

依家

想問下Ref letter 應該係由學校寫完寄去間院校 定個tutor寫完比我自己寄？個tutor問返我收件地址係咩？

邊間

HKU

ust問我攞extra info on public exam
但係我唔會考 咁我洗唔洗覆佢email?

報咩u？ 我上年cu early round衰咗 之後個申請就收咗皮

有冇人己經reject cu ee offer

水泡科咁早派
識玩

水泡

收到email？

上年入咗科唔係最想入既 今年可否用asso 成績再報過第2間u第2科 佢地會唔會知我讀緊u？

咁你究竟讀緊咩

cu

咁你又讀cu又讀asso?

巴打唔知有senior intake!

巴打唔知有senior intake?

我完全睇唔明
姐係點

我由asso 升上cu year 3 但我最想讀係hku 可惜佢上年唔收我。
今年我可否作爲cu學生 用asso成績再 non jupas 報hku？
佢會唔會check到我讀緊cu？
check到會唔會唔收？

純粹問下讀緊咩

要quit左cu先可以報non ju hku

我唔講佢check唔check到我讀緊cu？

check到 但100%唔會check

啫係可以扮gap year？
想睇下有無成功的過來人

jupas就check到 non ju唔會過佢system 唔會check啦

咩科？

今日收，有無ching知city engine 科幾時會interview

cu ee take year1好 定 year3？

HKCC business 3.6/4.0 gpa
英文無3

而家報咗Edu嘅finance,accounting
Poly supply chain
Bu philosophy

大概11月中拎埋reference letter整曬所有野

想問下有無啲咩水泡科會出direct offer應該揀
同埋Edu個科會唔會好大機會拎到offer
仲諗梗1月考唔考ielts 好

year1啦 城哥

Year 1啦，讀ASSO兩年，跟住讀UGC 4年，然後再讀master 或者出嚟做嘢就有永久居民啦

師兄識嘢

冇其他巴絲收到city ais interview?

好啦好啦 你都甘講

gpa3.65/4.0 留名
上年淨係報左poly bu finance但冇offer 今年報多次報埋水泡希望大家都可以收到offer啦

多謝支持

係囉 year1啦城仔

polyu offer god

Oxford offer god
Cambridge offer god
ICL offer god
UCL offer god
LSE offer god

冇報

各位師兄大家好
我想問sf degree想tran edu的話ref letter同埋personal statement係咪必須？
同埋都想問下edu year3 entry既科係咪好大競爭

ive offer god
ou offer god
treeu offer god
hsmc offer god
nan yan offer god

Ching Bo
繼續
MIT offer god
Harvard offer god
Yale offer god
Cornell offer god
Dartmouth offer god
UCLA offer god
UCB offer god
McGill offer god

Hkcc yr2 gpa3.1 想問下city bu 應該報咩學科 入到大學就得

唔係都收3.4咩

3.1ok啦

水泡到咁 你唔係收唔到啊

咪係

我都係sf嘅，我兩樣冇交都有offer

交錢先啦

有bo

交左錢未

交完有冇得改選科？
另外transcript 等sem3先upload?

原來交左錢先 我想知仲有咩係交完錢先有得交
唔該巴打

岩岩睇過 仲有得揀
(改唔到唔關我事 )
year2野唔識答

所有supporting document

啱啱望原來一直都係剩係input啲資料未洗up 因為未有ref letter住所以無乜㩒過啲制
唔該曬巴打

收皮啦 我3.52都未有
幾時輪到你3.1？

唔係2.幾都有架咩?

好似得50%會有

撻你個朵有冇分加

有機會了

想問cu non jupas 無full cert 嘅收唔收(利申:考極中文都係炒嘅垃圾)

有
Gbus medic都有得你入

edu u /OU 幼教 gpa幾多先有機會收到offer？

上年有fd冇full cert連interview都冇派比佢
考返個IGCSE啦

BTW有冇巴絲知POLY BBA Magement 收緊幾分?

冇full cert

3.85
你英文係咪2?

英文3
原來poly 都收咁高

見你串錯字 問下姐
management特別高 試下其他囉

師兄你意思係你本身sf tran ugc，但兩樣都無交照有offer？